一人一個表白方法

你話"咁麻煩分手啦"

咁佢就會向返你表白

別暗戀

琴日果轉幾錢？

你係我心目中嘅紅太陽

系你老

表你老母閪

去佢屋企門前尻叫話中意佢 有幾大聲講幾大聲